[BF] 請用不推文回覆 加密 (6)

鑑於好撚柒多伸手黨,唔睇頭兩個POST 就單機啦

咪撚再問開始咗未, 已經完撚咗啦 (日本)

lm

睇返ipad同apple買差唔多價錢

辛苦樓豬

睇有咩買已經冇做公司嘢成個禮拜

咁似我

同路人

Loop 做半日
但係尋晚已經買咗一次

Same here
但搵唔到有咩好買

得閒就F5下

仲要埋數忙到嘔

除左枕頭無其他野好買

以為見到自已回覆

想問如果美森落單嘅時間打錯左地址等發貨之有有冇得改返？因為我問過賣家賣家話佢改唔到，叫我取消訂單再買過，不過依加過又貴返

就一點但公司好忙

有無無線耳機介紹 Bose 無平

想問如果美森落單嘅時間打錯左地址等發貨之後有冇得改返？因為我問過賣家賣家話佢改唔到，叫我取消訂單再買過，不過依加買過又貴返

返工撚想問有咩briefcase同皮鞋好推介

保養真係最大考慮

hoodie有咩牌子好介紹
買來買去都係a&f hollister under armor有啲悶

樓主 裝備LIST呢..又無置頂

hoodie已經放棄, 呢幾年香港好熱, hoodie加多頂帽入商場已經頂唔順

樓主，我頭先貼果個係咪你講果個

其實cyber monday有無主要分別？

點解唔去第個POST傾?
感恩節報恩！Amazon Black Friday 香港免運費
一個POST集中咪仲好

電子嘢會平

因為呢個po 開得耐D
已經有自己規矩
冇不推文既人唔會覆
廢時上左熱門阻到行動po 之類

另一個po 之排上左熱門啦
入左去睇下全部人都推文
伸手黨多

電子係指所有定點？如果我想買keyboard鬚刨係咪應該等cyber monday

嗱
輕輕一click 入去已經見到分別

199得地毯頭

smartwatch有冇份

應該話偏向電腦野
鬚刨呢D 就長做既 由BF 做到CM
但KEYBOARD MOUSE 就應該CM 平D

都係果句
依家個價你滿意就好入手
覺得唔抵咪等CM 搏一搏囉

Dyson hp04
係amazon us 買返黎香港要加轉插？

果個post 清一色買咩好 有咩抵

唔算平
上年我買8xx hkd

屌我都係

一夜之間又爆一兩個post
有時間追post都冇晒時間買嘢

清買乜又唔講
點答你

apple watch series 3啦

佢今年出左新款
新design 同多左2個模式
但就貴左一倍價錢

不過講真鬚刨呢D 野
你用黎用去都係果1 2個mode
比多你個mode 你咪用多1 2次試下新野就收返埋

呢D 貼身既野都難跌價既啦

琴晚出去
之後返到屋企已經爆左一個po
快到痴線

點解咁多不推文都係上熱門

樓主pin返#1啦

男朋友=狗仔

一起身 ARC5 貴返149$

上熱門係隔離個po wo
入面好多推文撚

我有隻steelseries mouse 用咗十年都未壞 上年見logitech平所以先換

#1點PIN

鑑於好撚柒多伸手黨,唔睇頭兩個POST 就單機啦

咪撚再問開始咗未, 已經完撚咗啦 (日本)

pin 得

Keychron 係大陸嘢扮外國嘢嚟
不過crop size keyboard嚟講幾好用
佢係幾乎無間斷咁kickstarter，不過每次改少少

利申：Kickstarter backer

見大家喪推arc5 連座即刻上到149鎂
Barun series 9 連座199鎂點睇？

連登枕女士係咪small好啲，定係Medium穩陣?

細貴好多

ss都有特價喎

冇勇士買床肉!！

衝左animal
屋企地磚仲洗唔洗另外配頭？

ipad 年年新
你唔降價就等回收賤賣
牙刷同理

但arc5 5年先出一次update
唔降都有人買啦

我打咗英文應該冇嘢, FEDEX送應該識字

好多網都係假優惠
一入去大大字寫住first oeder就有10-20%off code
到比錢打個code又話dose not apply to this item

係美森買係咪要轉壓

我點知你條仔鍾意D 咩

pornhub lifetime premium

屌，真
唔知點樣先hit 到佢優惠

咁會唔會有一啲賣寵物用品嘅網站？

十年都唔壞咁慘
想換都好難有藉口

Adidas uk 用咩集運? 我2個post前到E+仲未買haha
定係留個tg 有冇人教我

另外想買個銀包送比男朋友
款成熟D 價錢唔會太貴 有冇好介紹
唔要bellroy

我都等睇緊勇士
想買topper

有d仲特登mark高d然後話全場30%off
真係要平時留意開先知如果唔係新手好易中伏

mx master 3 999hkd
mx master 2s 499hkd 香港買 or 49.9 usd 但要集運

ub 要黑色面白色鞋底隻款
最平係咪都要9百幾

我呢排留意anova 個慢煮棒
前排我見30% off 覺得都係貴

我屌 今日見到50%off 啦
9衝入去睇
佢mark up 左個原價
姐係冇降到

買啦,個價香港買唔返,你鍾意飲的話,唔買會囉囉攣成年

我個陣買simmons，海運，等左成接近2個月，連運費6000左右，比香港平$8000左右。我揀4 firm度，有少少淋，坐係床會笠左落去。。。用左成3年

我就唔得閒去試又想買
想知wide同standard fit差幾遠

所以我都冇理佢平幾多啦
直接睇個價過到自己同平過係香港買就算

我諗緊買arctis 7

BELLROY值唔值得UPGRADE Designers Edition???
有冇巴打知道邊到有Designers Edition既實物睇下?

冇話up唔upgrade
靚咪入囉

但連座149仲買唔買得過

我果時買luxury firm pillow top
爽到爆炸

易唔易裝架？驚買番去唔識裝

決定美森買ipad了
最多香港applestore買返個三腳插

本身d呢d都有，攪到無咩好買

hardgraft 銀包係唔係無防rfid

我覺得藍色個design 幾靚
但冇貨

買dickies us失敗左

[member唔怕死可以上X寶有配件買，台仔DS02都啱用，完美使用[/member]

3M 濾水器個濾芯接頭應該通用,我用英版AP2-C405都啱裝

都差幾舊水
睇你趕唔趕住要

Adidas uk 揾code有折，不過要轉運

1-2年前有ching裝修買過,不過唔sure係咪在連登睇到

等緊佢降價

不過要集運

呢舊野我屋企有

水貨，只岀英文

無 得集運

10.2?

用其他type c插頭唔得咩

Nike epic react flyknit2 邊度有平

利申搵左好多網都無呢對

唔知買唔買IPAD好,用黎睇片睇PDF
睇notes用netop定IPAD好?

Air max 97黑白款us都無晒 得翻uk但無平咁濟想買多對都好難

這個要集運，英國有個189唔駛集運，新d

香港水貨好似平過uk價？

想買咖啡機

black friday 優惠幾時完？

有冇Nespresso 機推介

Car seat 會唔會有平？

想問下homepad 同iphone 唔同network 得唔得?
想播歌畀小朋友 屋企聽 又唔想整多部iphone 放屋企

英森Barun series 9 連座179 不過有酒精

寄香港免運？

喱個無座

同破壁機

有座1700左右

反正都水貨 價差唔多
又送埋上門口
點解要俾錢佢賺

你用邊間代購

Nike用埋CODE都無上年咁抵

想買dyson hp04
可惜冇免運
同香港水貨差唔多價

美森電壓唔啱喎，個變壓唔平的。

oh 係wo 唔記得左
thanks巴打

改左簡寫, 少左人入黎, 推得慢左

要買都買曬啦

用咩機先得架大佬

巴打點做到咁平？ 我運美國都要5 蚊

美森要買多幾件中伏=香港價

有無師兄買音響組合或sound bar呀，有無推介

聽另一個post 既師兄推介 買左對ik iloud

唔明咩叫電器已經係android tv

Sorry 無講清楚， 想找係廳用，不是電腦用

鄉下佬唔識字

Trx? 成日好驚會整爛門

官網買送多3個頭

Sealy POSSESSION Cushion Firm Pillow Top - Full

揀邊款好?

咁都慢
一個鐘百幾個comment wo

Bellroy送貨地址冇荃灣/北區點搞

卡卡頌?

依家已經係BF正日但好多個價同早一兩日一樣既冇點再平定係d鬼佬未起身
係咪可以入手唔再等架啦

exactly 你買樣?

link又唔識貼，字又唔識睇，比你買返黎都唔識用啦

點解可以推得咁快嘅
之前個帖都未追哂就爆左

你試下放工先入黎
呢個都爆埋

填最近果區，來到香港班courier 都識分 我果間用fedex

卡坦島

之後第個post 再有廿頁

你係咪skip左一個1001, 快到我追唔切wo

你訓咗幾耐

所以我到而家都未完整追哂一個post
淨係不停係每一個帖到留名

有冇apple watch 抵玩？
琴日冇買加返價

試試先 thx

可唔可以比條link 嚟

用左邊間集運？

我都收工喇！呢幾日買左3set Dyson V8、2set V10、十幾支Philips 4100牙刷加幾十個代用刷頭、一對鞋、12粒AA充電、四個10L儲水袋、兩個保溫壺、仲有幾卷煮食膠袋，今年夠皮喇！

Support 廣東話？

唔該巴打 咁樣計都唔太貴 抵做喎 仲要absolute

儲水袋同保溫壺有咩推介

美馬 s4 40mm renew 300蚊

nope, english only

fire tv stick定chromecast好?

我有chromecast 覺得冇fire咁方便

有冇電熱水瓶介紹

我唔知fire tv可唔可以mirror電腦d野過去
但單純覺得成日要電話禁出黎投射出去 就覺得幾煩
所以先買fire tv
個chromecast可能我去旅行先拎去插落酒店d電視睇

not sure

有冇link睇睇

巴打買左未?

唔係唔想幫你,但你想要咩機,有範圍先好答你架
你想要capsule機, bean to cup, 美式, 定半自動espresso機
咩都唔識就爬文睇nespresso機,留意電壓同用咩capsule(dome shape香港難買).

同丹麥製比兩個世界黎
唔好去傷害自己

誤推sor

amazon uk 係made in 丹麥

sor, 掛住搭唔記得不推文

sor 祝好夢

想問係唔係搵到個APP既APK就可以裝落fire tv?
想裝個now tv player落去

我部電視冇4k 係咪買番平果隻就得

想買咖啡膠囊機，連無糖咖啡膠囊，好似無呢個選擇

成千蚊買d 咁既野
resistance band + 一條繩

我都冇 但都照買4k

個全球保係廢的
冇得維修鏡頭
香港行貨就比5舊水換
反而Hero7有保護鏡

我喺英森買左nespresso vertuo plus

差17蚊鎂先夠49免運費但又唔知買咩好(已放棄連登枕)
有冇人同我一樣買小小野都係唔夠49而又想夾架

Coop Home Goods New Eden 枕頭

有冇巴打用過?

我拎黎ipad射去電視播netflix或ja電腦chrome mirror去電視睇新聞
如果你有d app係ios有但android冇你又要用咁買chromecast好d 如果唔係fire stick一定方便d

文具

文具本身都想買但屋企已經多到想dum咁濟

Fire tv 有冇直送hk?
有冇人夾？

For電腦有咩推介

求其買副廠都得啦

Amazon冇無呢啲

有冇人知明明佢話送香港但係最後埋單個時話送唔到

apple 好似冇得裝app 好似係

Fire tv 要集運

google唔送集運
要撞手神博佢送

好似唔送香港, 要集運
買兩隻先免local運費
想夾

128gb sd 卡...

真文具...？

冇得裝app 但好似有得mirror ios device?

60296

60926

佢話cant be applied to my order
我係咪禁錯野?

而加好似唔得了?

已經有兩個

買多兩對

tg 我

Ralph Lauren 做緊usd $125 6折再9折
有無巴絲想夾

自己搵下啦，我都搵到，你都可以搵到

有冇人見到有IPAD PRO 平?

分享比絲打

Sigma 化妝掃 官網全店有35%off
買set都用得 好抵
買滿US$50仲送多枝掃

Affiliate? 好熟口面

fire tv差1蚊免運買乜尻好

美國國旗

你去美森睇睇,我記得尋日有ching買咗部半價的de longhi bean to cup

可以幫買一枝fire tv stick?
Tg: taikoooo

你試下直接google 香港床褥船運搵下再問佢地運唔運
我都想買不過三尺床連鬼佬最細既twin size都放唔入

夾
TG: @NobodyBF

冇位

Lm

我過到仲成功shipped去集運喎

Off後過150 會多20%off

Sor 唔記得不推文

自私到，有不過唔比

我過左都唔覺有 定今日先有？

今日⋯⋯

ebay買都抵，Dyson V8 Absolute

外國巴？

我搵唔到件貨

依隻capsule香港難買

fire tv stick 食到 chromecast 同 airplay 雙修.

ebay係唔係要集運

有無人夾fire stick tv?

好似唔直送香港?

救命 加唔到ADDRESS 打咩地址都係
Oops, we ran into a problem. Try again later.

5個工人
十幾個人住
巴打需唔需要隻寵物？

利申 識自己去廁所

無野好買...

10L儲水袋
有無 link ?

Fire tv唔係無免運？

終於329買左美森iPad 10.2 128GB

Sorry, 唔記得用不推文

算，買枝stick 都煩，自己買又要5.99usd 去集運再返香港

即係要買呢D火牛?

想要4k版
但唔係唔送香港？

一樣已經要入手啦
我睇開果啲左頭貴左

有冇按摩槍推介?

ebay個CODE係咪唔得了?

本身唔識咖啡膠囊，女朋友話想飲膠囊無糖咖啡所以先想買俾佢，好彩ching提一提，唔係香港買唔到膠囊就難搞。

已經喺官網買左

呢個慘 肯定順風篤灰

fire tv 24$ 仲有1$ 搵唔到買咩好

我果個仲係澳洲丘仲係話今日deliver

好似係。。

國內免

我知extra果15蚊過兩日先有 但係我連50蚊都未收到
我recipient寫自己email 收到confirmation email
但係收唔到email比code我

Push

nike us 用集運 同香港信用卡都ok?

用到啊, 我岩岩先買左

2隻都冇硬地版頭 點用😂

其實點解喺美森買，佢無soft果隻頭wor。

係咪硬地既話2隻都唔岩用啊?

你地用邊間集運eBay 買v8

另外買soft roller cleaner head 都6舊水

頭有冇得另外買

咁係咪逼住要喺官網買
要集運好麻煩

另外買，不如去官網買，250 usd不過集運

有冇巴打喺呢個網度買過機械鍵盤再轉運返嚟香港?

我用黎吸床，櫃同車...地板有部機械人吸

amazon

sd card 有無抵屌

Ebay用code US$219.99 不過要集運

冇問題的,我原裝用c405(細支)上年換c-complete芯冇障礙

官網送多3個頭 貴30$
雖然唔知有咩用

見到braun series9 199usd，但係香港店水貨價1400-1500hkd，係咪香港買抵啲

要Absolute 果個頭先for 硬地
其他好多都係地毯

有冇人dyson官網有order number?

官網送多3個頭

可以吸床

竟然
有冇人知有咩用啊果3個頭

30仲有？

咁我要cut單

佢個網打哂有咩用啦
頭1 set可以吸床

我自己著standard好唔舒服， 美森買左對wide既試試

有巴打話香港冇座
加座好似1700
唔差太多係香港買
起馬即刻試 有仇報

好似allergy kit同deep clean kit都可以吸床
Allergy係多個頭畀你吸啲邊位
Deep clean好似係多個毛毛頭

gift card優惠係唔係收到emailh先有??
我入唔到前面巴打個網
入code又冇效

有

想問下bellroy Note Sleeve邊度買最平
我見blackleaf好似得黑色 佢官網就有600-150平小小

4k 仲有

想問下各位關於billing address 同shipping address 既問題

是關小弟諗住起hot topic 買件t-shirt 送去美國集運倉
之前試過一次比CS cancel 咗order, 話只會ship to billing address, 而我當時billing 填咗真實既address
而家諗住趁black friday promo 買番同一件t-shirt, 但係就入極真address/倉address/ PayPal 都proceed 唔到check out
唔知係咪因為billing 唔對credit card bank 既資料就proceed 唔到?
之前billing 填真地址可以check out 咗先, 再比CS 事後cancel order, 但而家連check out 都check 唔到

我已經facebook pm 咗佢地, 但係唔清楚佢地做野既效率, 想睇下呢個問題其他巴絲有冇遇過

我琴日reload咗50用埋
佢話within 2 days有email
我重等緊

繼連登枕後,又見連登filter
in stock on 8/12, order 咗先啦

V8 美森係咪要比運費

點解話唔得 奇怪

喊出黎，40蚊果陣買左

唔該晒

唔想益香港店舖同埋地產商
慳埋時間同車費, 我揀網購

拉

我買左3件啊，幫人買埋

慘 咁幫你唔到了 有冇得cancel order

我唔使用

琴晚買咗arc5連座，今日睇返話個shipping 要預11Dec先到，想問個時間準唔準？之前買直送都係話一個星期到就只有遲到無早到。。。。

官網貴衣悲30 但多幾個頭 唔知有無用

Google咗未

係

50usd gift card送15usd係邊到揾到
追晒post見有巴打話上邊有
眼大睇過龍唔知係邊
唔該

Btw 插頭係咪岩用???

轉左邊買

係香港搵到同款式尺碼表

點解話個code 用唔到 ？

都唔係幾抵 有無其他推薦

姐係磚地買motorhead好d?

直送香港既話都幾快

唔用不推唔好買

eBay: absolute $219 + shipping
AMA: animal $235

Champion hoodies買左130

收左，好好，舒服，係大左少少

Ebay 30 coupon code 好似Failed

唔該巴打！咁我都落order先！

係咪要比香港size買細一個碼？

Cancel要等啊，好驚cancel唔到

趕住用就加錢轉2days

美森果部都無soft頭，你屋企無地板既咩

岩岩先因為Sony個os問題，集體壞電視
利申：過保養苦主

佢意思唔係may 1 咩

一定買absolute 啦
唔吸地版就animal

屌你老母睇#1 由第一個post講到依家第六個post都仲講哩樣野

我有吸塵機械人，部v10用黎吸床，吸櫃，吸車

木地板揀AMA: animal $235

absolute 呀

買細1個size都大少少?

最後係tommy買左少少 加個$99電剃

咁快去到第6

美森個免運費做到幾時???我搵唔到DEADLINE

睇左條youtube講兩個頭分別，睇黎如果平時屋企無D大粒垃圾個direct drive cleaner head都夠用

[BF] 請使用不推文回覆 加密 (7)

媽，可唔可以推慢啲

睇過terms 要用PayPal payment
唔知關唔關事

尋晚落左$199 animal
硬地板想轉 absolute ‘但用唔到-$30 code

如果有30$CODE就好 依加用唔到

做咩要cancel

唔易爛 但爛左冇得換咁解
保都係換機維修 但要有單有原因有證明（好似）

買咗就買咗， 取消黎做咩

都抵

我都驚ebay cancel唔到啊
想去官網買

我研究到你要係address揀HK address先得

官網有price match呀戇鳩

好似無$219 咁平喇

用集運點揀hk address ?

之前都用到-30，而家唔得。不過ebay，都幾多負評。

dyson係過多幾日會更加平

上星期買今個星期著緊?你住美國?

點解呢

100%係

設定, 好似有得揀resident address, 寄再揀second address to 集運倉就得。Btw, V10係真易壞? V8夠用?

係喎 眼殘

[BF] 請使用不推文回覆 加密 (7)

清咁講又想買番支添
去旅行好似幾方便

舊有優惠都會繼續有

123